當尷尬癌發生既你會做d咩

以前既我
會將手臂肌肉同橫隔膜谷實
之後再閉氣
直到要再呼吸先停
.
宜家既我
已經將尊嚴埋係泥土下
所以只會傻笑帶過

我會回覆個post

傻笑

好耐未試過尷尬
越大面皮越厚

離開現場

乜撚嘢叫尷尬癌